波台班垃圾又輸比低質cc台，一代不如一代

cc台會員黎踩場踩到心口都唔識還手

N賓喺屋企俾人撚

佢撚緊人

同班猁波台手足

得你一個喺度自推冇人理就好撚心啦 至少學下你師兄天氣狗咁個個post都洗版先啦

你好小氣

咁係啊嘛，連開啲假膠post都要抄topic，柒到連cctoy啲自己友都唔幫拖，得佢自己一個鳩推，於心不忍啊

想幫下佢 推晒佢啲post上熱門

佢一陣就會話你嬲佢 然後又開post
又再loop

佢精神勝利法

柒到連cctoy啲自己友都唔幫拖，得佢自己一個鳩推，於心不忍啊

我要見到成個熱門都係黑夜巴嘅post
支持手畜

有波台手足推咪得